觀塘兄弟小心

pish

各位差唔多番去準備聽朝
黃大仙咁多車去九龍邊到都幾方便

打游擊啦
徹啦